法唔法國你唔用咩銀行反映你係咩人

HSBC: 奶共狗
東亞: 隨波逐流的人
Citi: 社會賢達
中銀: on9
南洋商業銀行: 好霸道嘅人
恆生銀行: 風趣嘅人
星展: Monkey see Monkey do

虛擬銀行？

我用盤谷銀行

冥通銀行呢

清一定用citi

用恒生只係易申請

風趣既社會賢達

用citi

利申 公屋窮撚

大新呢

我用摩根史丹利做儲蓄

渣打呢？

富邦係咪支持一國中國

原來星火奶共

用法國銀行又點計